講真 真心係街見到大隻仔好想投懷送抱....

會唔會有少少變態

正常男仔都想啦

我會揀港男先 but thx🙏🏻

ching識啲嘢

Gay到

歧視lgbt?

No😅
歧視肥仔only
Sor9

我肥 但我勁得意

例子？

我個人就係一個例子

又係你個死gay 佬

下

咩又 人地女仔嚟

吓乜撚啫

無閪都算係女？

你咪咁惡啦

得意過佢

想攬住你

你有鳩都唔似男人啦

有咩理據？

我唔大隻 你攬第二個啦thx

你把聲好溫柔？

唔溫柔